行年宵我不如上淘寶

你們說對不對

掩飾自己冇女的事實

秒呀

咪咁啦⋯⋯

行年宵迫撚到閪咁 同女朋友返屋企扑嘢好過

年宵有咩行？ 毒撚未去過